笨豬跳繩索過長 巴西男頭部直撞地面亡

巴西一名36歲男子日前在當地玩高空彈跳時，因為繩索過長，跳下時頭部撞到地面死亡，其妻兒在旁目擊他遇險一刻。

36歲的莫賴斯（Fabio Ezequiel de Moraes）在聖保羅一座40公尺高的橋，與兄弟及妻兒玩高空彈跳，有消息指由於營運的公司錯誤計算繩索長度，莫賴斯撞向地面，送到附近的醫院傷重不治。
莫賴斯原本打算與兒子雙人跳，但最後打消念頭決定單人跳，兒子幸免於難。 警方帶走高空彈跳的器材調查。（國際中心／綜合外電報導）

lm

d繩唔係日日咁用架咩

唔敢睇條片

爆晒血

睇到標題都痛

咁都計得錯嘅

同問

痴線

留名

LM~

諗起都覺得慘
就到地下先發覺
仆街唔停嘅

同跳樓一樣

諗起以前睇過條跳海撞爆頭片

可能一直都冇人玩過

RIP

定太多人玩鬆左

其實係一宗謀殺案

越黎越長
上一次用條友係咪嚇死

影嗰個好似仲未知道撞咗地

唔明啲人係要攞自己條命嚟玩？

會唔會係佢太高？

千萬唔好search 跳水爆頭

應該唔會預到啱啱好咁撚驚呀化

計錯數
原本係拉到最長未掂地就反彈收縮
而家未拉到最長就插地

利申:鳩up

太重拉長左

岸邊跳個段片？

rip

死神來了

臨死個下聲

基本上
一定唔好係發展中國家玩危險活動, d設備同d人基本係鳩鳩地
熱氣球
過山車
笨豬跳
無經驗的潛水
跳傘
激流

有留意外國新聞基本上係年年死人

啲繩要因個人嘅重量調整架嘛

個頭爆到好攤核突

其實笨豬跳條繩理論上要每個人都唔條
要計曬一個人既體重同身高同埋跳繩嘅承載力
呢次可能係個人太重出事

9up

佢減左肥會唔會唔掂地

就咁睇似條縄過長

屌我諗起個情境笑撚左出黎

段片好正，有無多啲

你自己跳就會有多啲

仆街 , 勾起我對條片既回憶

屌 我睇過
個頭裂開左

真係一隻笨豬

有幾恐怖呀

個男人太重？落點錯誤跳得太出？

呢度好多未成年小朋友

死因係咪寫：蠢到死！

我都睇過

笨豬 真係笨豬

RIP

屌 係咪liveleak
個醫生都唔知點救
喺到拎住佢塊面無從入手

有無link 唔記得有無睇過

仲要唔死

真心 慎入

其實爆到咁真係會唔死？

嘩屌,好撚恐怖

Bungee Jump淨係敢係澳門、澳洲同紐西蘭玩

怕咩睇 免疫

去玩d下面係水係咪安全d？
唔知邊到既笨豬跳係河到

我睇過條有個人個頭裂開左
跟住有人用手合番埋佢
鬆手又裂番開
唔知係咪你個條既下part
個個人最後點... ？

超高撞落水同地冇乜分別
好似係

刺激既野
我識條...

但有d特技人好高跳落去都冇死
只要就落水做好插水動作就得
好似係

睇過
以前細個唔識死，見人Fb share條片我就睇
睇個陣
睇完諗返起

我記得佢有呼吸
有冇人知手術後條友點？

喺呢d國家玩真係玩命

我細細個唔識死走去睇
依家講返起仲有個畫面

嘩屌唔敢睇

wadiu

流血流到個海都變紅色都死唔去？

笑左 心諗做乜鳩仲未停嘅

dllm

好似話太高跌落水其實同跌落地冇乜分別

個頭中間打直裂開 救護人員合番埋佢 仲呼吸緊

唔敢睇

嘩屌 慘過死

不安

一定係謀殺
最大嫌疑犯係綁繩果個

btw有冇頭裂開條片既link?

上面咪po咗囉

頭裂嗰個最尾有冇死

其實都算笑喪啦 笑住死
好過慢性病拖住拖住

本身都冇晒印象
屌你一見到你啲描述 啲畫面返晒黎

火車軌隔離 bungee jump？
即係唔formal嘅機構整 可能只係一班 friend自己整黎玩

可能佢地計算出錯
冇計清跌嘅角度中唔中彈床
條繩預長左 例如條繩有彈力會拉長左好多

結論 on9

LM

我第一次見活生生既人既頭顱內部 永遠忘記不了
唔知佢咁爆法會唔會影響埋視力呢

跳水都要用手破水壓水花

笑喪解高齡壽終正寢，唔係笑住死

痛到仆街

佢老婆仔女應該嚇撚暈

肥人是原罪

痴撚線 最後點

同問。都好多年前

唔解釋真係唔知

仲可以咁冷靜？

仲口up up講緊嘢

搞L錯，片都有

YouTube有人比like先恐怖

最後係無死到

應該冇得救啊
個頭爛到咁

哇我屌你老母屌你老母 我睇撚晒段片 痴撚線架成個頭爆開左爆開左爆撚開左 個人仲郁架屌屌

屌

屌好撚恐怖 原本好鐘意玩呢啲 睇完唔敢玩

我指爆頭嗰條片

生化危機 啲屍

因為講出黎好威威

樓主條片頗為安全見唔到噁心嘢。

個人認為如果設備安全嘅話其實冇乜問題。